(日本「掃黃」) 超級市場停賣成人雜誌

日本政府既下一步, 應該係重點打擊AV的「打真軍」拍攝, 兼重推軟性色情片 (呢點日本警方同一劍浣春秋都講過....)

迎接冬奧配合「掃黃」 日超商成人雜誌消失
2018/01/25 23:05

去過日本旅遊的民眾應該都有發現日本色情產業興盛，甚至各大連鎖超商都可以輕易買到成人雜誌，日本為了迎接東京奧運決定開始「掃黃」，各大超商也決定配合要讓成人雜誌在貨架上消失。

這是連日本人都會覺得不好意思的日本奇蹟，超商的貨架上擺放成人雜誌，甚至連穿著學生制服都能購買。連未成年的男同學難免對成人雜誌的內容好奇，只是對性如此開放的社會，顯然造成很多人困擾，尤其是超商裡的女店員更得面臨尷尬的工作環境。超商店員表示，有消費者站在旁邊看，然後要我來整理就會覺得討厭。

2020年東京奧運，預估超過4000萬的外國觀光客，不見得每個人都能接受如此開放的日本。為了改變國家形象也為了讓更多消費者可以自在的進出超商，在日本有2500家分店的MINISTOP從今年一月開始，讓成人雜誌全面退出貨架。超商業者表示，以前成人雜誌都放在這區，不過現在改成放一般漫畫。

原本的成人專區現在被漫畫和旅遊書籍代替，在競爭激烈的日本超商市場，這麼做一直被認為會影響業績。但超商業者卻指出，沒有感覺到業績有下滑，覺得鬆了口氣。

沒想到不賣成人書籍對業績完全沒打擊，如今有業者帶頭衝，也開始改變競爭同業的想法。日本最大的7-11把賣不賣的決定權交給店長處理，目前約3000家門市響應。至於LAWSON和全家也有越來越多分店讓成人書籍下架去。

也有業者想辦法變通，其實早在2010年，當時的東京都知事石原慎太郎就要求業者這麼做。前東京都知事石原慎太郎表示，自己有小孩，說要讓小孩看這些每個人都會說不，所以才說要大家更改陳列的位置。

超商不賣成人雜誌，日本人跨出改變的第一步。

日本唔拍AV，毒撚以後點算

開放
拍咸片都要打格仔叫開放

日本社會根本就性壓抑先係主流

寫文個傻閪有冇用過腦

打格係為左假插，根本無扑到野

斬腳趾避沙蟲，想日本變印度

崇日人士呢

奧運真係累人累物

我要睇屌閪呀,唔係借位

其實係本身痴線唧，當面貨架擺咸書唔封黑膠袋

以後係咪冇快樂天、失落天睇？

有快樂龍頂上

哈哈哈